平時鍾意屌的士佬個啲出嚟

點解釋?

個價錢又唔係uber司機set嘅
但dc9加價係自己定同自己袋

所以你都係縮翻埋你老母個閪到啦

dc狗係公共交通工具

uber係無牌既

D人要自己俾多D錢時
就刻薄老闆上身架啦

但同時可能想自己唔洗返工
要返都出多D糧
遲到早退合理化

Uber 司機做義工嗎? 白痴仔